הגשתי את השרת עד לאן שהספקתי להגיע איתו. לדעתי הבעיה נמצאת אצל הלקוח
בדקתי את ההודעות שיוצאות ונכנסות, ובדקתי גם את הקובץ. הכל קורה כמו שצריך.
הקטע הוא שאחרי פעם אחת שאני עורך את הקובץ אצל משתמש אחד - התוכנה אמנם מקבלת מידע שההרשאה עברה למשתמש אחר אבל היא עדיין משאירה את התיבת טקסט שמישה ככה שאפשר לכתוב בה ולאשר שינויים.
זה דופק את כל התפקוד של השרת, שלפי מה שנתתם לא אמור להיות עם היכולת לדעת מי שולח איזה הודעה.
חשבתי על זה קצת ולדעתי הלקוח בנוי בצורה שאם יש לו הרשאה הוא לא משתמש בהודעות עדכון שהשרת שולח לו - בגלל שהוא זה שמכתיב מה יהיה בקובץ. כנראה בגלל שהוא לא מבין שכבר אין לו הרשאה הוא מפסיק להראות עדכונים בקובץ מה שגורם ליוזר השני להתבלבל ובסופו של דבר גם דופק את השרת
לתשומת לבך
תאיר